聽日恆指會唔會大升 1000 點 , 以表示美國制裁對香港無影響

支那早兩日可能已經開始拋售美債 , 托住個匪幣匯率

實際應該人踏人怒跌
國家隊唔好輸比人睇 狂托

美國唔俾香港已美元結算
香港樓價股遇即時企係到free fall

呢兩個星期好奇怪，
明明細細間外匯公司，美金唱爆哂，
港股（非中資），特別係地產股跌到仆街

但係港匯同中資可以企到好硬，
某啲日子仲可以爆升

上星期五，夜期收市，最後五分鐘比人挾升

簡單講，有一筆巨大資金，突然間湧入香港

搵定個位入熊

逃生門

國安法有利於香港穩定，樓市股市gogogo.

利申：重熊

托得幾耐, 大陸真係on99
將d錢用晒黎托市, d大炒家咪開始走黎追擊

咁等聽日升1000果陣大手沽就win

會

支那唔係已經運金落黎托市咩

追啲兩三百蚊嘅末日熊 , 刀仔鋸大樹

到底中共舉國之力可以頂到幾多

俾盡跌-500

留名睇支水候托得幾耐

卖美债套現托港女

期指結算左 聽日可以直插了

係就好，唔係點put呀

有得放好放啦
將來有國安法，拋售行為都算擾亂股市秩序

佢拋美債? 人民幣變廢紙

600

中共當埋條底褲都要谷上去

最少升2千

佢唔托上去我點沽

上年找換店未唱爆，剩係連登吹換美金，都易推到7.85，但今次大量人換都企硬7.75,背後無野就奇，另一方面人仔跌唔少，如果話支那頂住個市唔係咁簡單，似外資先抽走係支那內的資金到香港先，下一步連香港部分都撤埋,香港準備free fall

正

靜靜地贏唔得嘅

升

國務院擬定2020/22人民幣取代港幣

仲有隻京東要上，托市贏輸一半半，上市舊錢賺硬，未必咁快跌

不過隻阿里咁弱唔知點解讀

先知

其實次次pattern都係差唔多

多謝阿爺暴力托市

未必
非自由市場 政權可以直接定價
今日hsi 30000點
明日40000
但你手上d股掛低十格都賣唔出

侵講完野
然後鬥氣式爆升

睇吓托得幾耐

唔好痴心妄想覺得大牛市開始
下轉跌隨時死人

唔托點走

開市15分鐘400億成交，點解托得咁心急？

聽落好似幾得人驚

買左 $200 熊

恆指上600 點wo

開市一個鐘就有 640億成交金額